法國女人公認好用的護膚品 香港有得賣

法國女人出名識保養，你往往都不能從她們的外貌判斷她們的年齡，這是因此她們很懂得投資在適當的護膚品上。很多人以為法國女人只會用貴價護膚品，但原來不少被她們公認為「寶物」的產品，都可於當地藥房買得到，換言之都是來自價錢較大眾化的品牌。而最重要的是，這些產品大部分在香港一樣有售，今次就來介紹一下！

La Roche-Posay Effaclar Duo[+] $260
第一個「寶物」，就是La Roche-Posay的Effaclar系列產品。La Roche-Posay一向都受法國人歡迎，而這個系列的產品，就是油性、敏感性肌膚的恩物，能疏通毛孔，減少生粒粒的情況，特別是這支粉刺精華，更被視為擊退黑頭粉刺及暗瘡的神物，必定要買支來看門口。

Bioderma Sensibio H2O Solution Micellaire $178/250ml
這支名震中外的Bioderma卸妝水，應該不用介紹了吧？這卸妝水向來是不少法國化妝師的最愛，能方便快捷地為模特兒們轉妝，又不會令她們的皮膚變得乾燥和敏感。

Eau Thermale Avène Cicalfate Repair Cream $180
Avenue的產品向來被法國女人視為肌膚急救的救星，皆因品牌生產地的溫泉有醫治皮膚病的功效，不少有濕疹問題的人都會特意到當地浸泉水。這支急救霜就是她們非常喜歡的產品，每逢皮膚出現問題時，就會用來厚塗，不少模特兒也會在化妝前塗上，令受損皮膚快速回復健康狀況。

法國女人公認老殘皺